賤賊、鳩官同奶共狗全部舉家去晒武漢，以後咪撚再返香港

收到風香港咩反應都無，默應做第一收容港

淋病老妖：

默認

抗爭既PO就全部沉晒
連推既人都無

TG行動GROUP 吹左2日都唔撚夠人
成班軍師剩係上連登叫人罷工罷工
自己連MK都又唔撚出 剩係堆D靚仔送死
人夠多 匯合左 剩係5分鐘就做到野啦
剩係出把口叫醫護罷工 自己乜撚都唔做同念力抗共有乜分別